波衫究竟印自己名好 定係球員名好

求比意見

ON
99

印自己名會唔會好on 9

Tube
8

On
9

On Lun
79

好少見，買泰板落場踢就會

所以都唔知印唔印自己名好

印球員名如何？

到時我鍾意個個轉會 咪會著唔到出去

印自己名做乜柒？
組隊踢波就話姐

落場踢印自己名都夠嘅
普通去街就少見啲

又唔係犯法 洗乜理人地點睇 自己中意開心咪得

認同你啊師兄

印我個名

Luk
7

諗起以前中學有個FD印左件國米史奈達
落到場係咁派膠比我地笑佢屎又柒

點會？你估曼聯定美職碧咸有價值？

咁樣昆人

Dllm
49000